{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72366&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메이드유펜션"
    },
    "text": "このペンションは様々なイベントに適した雰囲気を備えています。 周辺には楽しみどころが多く、大切な思い出を作ることができます。 入室は5時から可能で、退室は11時以降です。 客室は禁煙区域であり、個人用品は備えておりません。 最大人数を超える入室は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用不可であり、ペットの出入りはできません。 ゴミは分別して排出し、火薬、爆竹などの火災危険物は使用できません。 ゴミ袋は売店で購入でき、施設変更も可能です。 オンシーズン中は料金の変更やプールの運営変更が可能です。 ペットや火気類は入室できず、火災による毀損は利用者に責任を負います。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには個人用品は備えられていますか？",
            "answer": "いいえ、個人用品は備えられておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で肉類や天ぷら類、魚類を調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して排出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火薬や爆竹などの火災危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火薬、爆竹などの火災危険物は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミ袋はどこで購入できますか？",
            "answer": "ゴミ袋は売店で購入できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営はオンシーズン中に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金の変更やプールの運営変更が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットや火気類は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットや火気類は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者が火災による毀損を起こした場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "火災による毀損は利用者に責任を負います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 473
    }
}